周杰倫杭州演唱會

之前周杰倫地表最強演唱會香港站錯過左，一直都好想去好想去一次周杰倫演唱會，黎緊11月有個杭州站，有冇人有興趣？ 想搵人同我去但係身邊冇朋友有興趣

自己去啦
利申：香港個陣自己一個睇咗兩場